I fuck your promise, fuck your forever..

我屌鳩你的誠諾 屌鳩你的永遠

原來你 甚麼都不想要

我覺得這個不行